強烈呼籲良心店舖開放收美金

淨係叫人唱美金無誘因
錢都係要攞嚟用

只要越嚟越多店舖開放收美金
用埋手段鼓勵人哋用美金畀錢
例如平個五蚊十蚊

就可以打響唔信任港幣嘅頭炮

721 811

點解要負皮? 唔畀用美金?

要有國際企業開始做，再大肆報導
小店冇能力，因為佢地入貨用唔到美金

你住Ocean park 好似得

pish

721

唔記得補充
平個五蚊十蚊港紙
平一蚊美金都得

而家有班友專業負皮
見人一開po反政府就負 可以不理

ぴｓｈ

pish 係咪唔想用美金